大家除褲屌人之前記得唔好衰衝動

見到今日BannerShop單野 好多巴絲打都喺度屌
作為一個P牌仔 以前無咩睇連登既
會覺得大家太武斷 一黎就屌曬鬼
屌之前應該搞清楚成件事先 依家連係邊個寫 喺邊個Production Process寫都未知 而且無人會預料到有人咁做
有人可能會話QC應該要Check到
但QC Suppose喺Check印成點 點會預料到有內部員工咁樣寫
甚至可能係QC後先有人加料 因為QC應該係一公司就Check 中間未必有空間比人偷寫道野
咁係咪唔洗屌？ 唔係 但屌既方法唔一樣
應該警告佢地 Focus喺要求佢地徹查 交人 賠償 道歉
如過佢地係無誠意 確認佢地係親中既先狂屌都未遲
唔需要咁早就開始將BannerShop置之死地
甚至Expand開去話佢地平時印得好差 態度唔好等等
如果唔係間公司會返唔到轉頭 轉唔切汰

依家最驚呢個係中共設既局
喺一間好地地既公司留低一個污點
咁大家就去屌曬嗰間公司 將一間間有內鬼既公司屌冧
最後淨返紅到PK既公司繼續生存
講真 有邊間公司會對員工做政治審查
萬一間公司真係清白
大家屌錯人 將一啲肯Print抗爭稿件既公司屌到執
之後淨返親中 唔肯Print抗爭稿件既公司
咁對我地抗爭運動絕對係弊多於利

其實呢個係人既心理
人對於一個平時表現出色 但突然做一件唔好既人
會即刻屌到仆街 覺得佢一直欺騙大家
但明明Generally間公司係好既
唔知中共會唔會係玩緊我地既心理
等我地自己將啲好既公司鬥到執
今次係BannerSHOP 之前可能係餐廳嗰啲藍絲侍應
之後可能會有更多香港公司出現類似情況
下次可能係DHL等速遞公司有人喺包件上面寫嘢（利申：唔記得邊間香港業務變左紅底）
唔通大家就抵制到一間又一間退出香港市場 之後轉用順豐？
希望喺未了解詳細之前唔好咁急住屌
比個機會自己觀察 比個機會佢地歸隊都未遲
除非對方真係現形態度差 先除褲屌佢地都未遲
唔需要一黎就將間公司屌去建制嗰邊
因為呢場運動我地需要商家支持 唔係踢走佢地

By The Way 大家維園見

True !!

721